［學車日記］今日差D俾女司機車死

今日學車，個女司機開7人車，車上有兩個細路仔，佢小路出大路，冇望大路D車(即係我架）
我大路去緊，個師傅同我講「俾油啦，佢會讓你架la!」
但架7人車想出又唔想出咁，咁師傅叫我俾油，
我咪慢慢加油。
最終去到路口，個女人突然就駛出嚟，師傅即刻踩停左！大概差10cm距離就炒埋去！
我見到個女司機對眼一直望係前面，就咁駛出條大路！屌，想累死人咩？Give way 都唔give way ! 乜Give way 可以唔睇大路車架咩？
師傅即刻開窗屌9個女人！好型！
btw 汁番條命仔，好好彩！

個女司機揸車真係好恐怖
利申：非歧視，真心差D出事

應該禁止女人揸車

汁你老母

「俾油啦，佢會讓你架la!」
個八婆係你揸到佢面前個下應該都係諗緊呢句

唔明點解佢咁都考到牌